有冇人可以講下當年一線鷹點稱霸NBA ？

波齡淺 ng sick
Josh Smith
Joe Johnson
兩代鷹王究竟勁成典

當年？我嘅當年係馬刺稱霸喔

東岸第一就叫稱霸?

5分鷹我就識

鷹隊何來稱霸過？

Hawks 幾時稱霸過NBA？ Joe Johnson 同 Josh Smith 都係 Allstar 球員但係未到好dominant。Hawks最勁梗係Pistol Pete同Dominique Wilkins個陣啦

Lets go HAWKS

1958 nba champ

懷念josh smith時代既一線鷹

點ching

LET GO HAWKS
一線鷹王Josh Smith咁尾機
輕輕跳起都block 7 奶共狗
竟然有人唔識

冇人識let go hawks

點清

小朋友？

let’s go hawks

若上場勁贏全無造馬 望下場亦能全面大破 這一線鷹

Let go Hawk

On9 你唔撚識波仲大大聲周圍講

點解波台變到let go hawks都無人識

係let

1958年我睇直播

LET GO HAWKS

iphone自動修字

bob petit勁過AD